唔該記鳩住,我地係一個隨時要屌閪既狀態

我諗絕大多數既巴絲打同我一樣，係呢個幾星期心情大起大落，煩躁不安、前景迷茫，谷鳩住道氣，想靠打飛機發洩

但唔該記鳩住，而家有隻爛臭老閪隨時擘大脾，等撚住我地屌到爆開，問題係隻老臭閪似擘唔擘，等我地無得發洩

一時三刻打個飛機係可以轉換心情，但係係鳩咁射，任你更好體力射多幾次就無貨派，到要屌既時候腳仔軟，仲可以點？

係佢夾鳩埋呢段時間，我地要裝備好自己，隨時備戰，佢一擘脾我地就扯爆旗屌撚死佢

記住以下十六個字

偶然一劣，無傷大雅，沉迷自瀆，影響埋牙

＊

見到好多戰友呢幾日都灰到爆，甚至唔少人都睇唔開想跟梁生行先一步
希望用呢段低俗既文字搏君一笑，收拾心情繼續抗戰，柒婆呢條數我地仲有排計

中出二百萬連發